屌你CCTVB又抄自己劇

果套咩垃圾台慶劇《跨世代》，講歐陽震華同張繼聰因為意外比人換左身份，其實根本係《無頭東宮》現代版，咪又係換左塊面，只不過今次係雙方都被逼換，唔係有一方專登要換lol！
抄舊橋都可以做台慶劇

咁未無撚睇囉 屌你老母

睇得垃圾就預左架啦

咁有三角戀, 爭家產, 嘅劇又算唔算抄舊橋?

垃圾抄泡菜劇

垃圾炒垃圾

無頭東宮咪又係抄奪面雙雄

無線仲未執笠
咪就係多得你依啲又要睇又要屌嘅垃圾唔少囉

我就十年無睇過無線

咪撚睇囉 屌你老母

用到爛

咁奪面雙雄咪又係抄飛越十八層